[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論(39)

2017/18 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 夢想FC(港菁會籍)
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-08-31 vs 🇸🇬新加玻 （客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）
2017-11-9/10 vs 🇧🇭巴林 （主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

月尾開league，迪恩仲未歸隊

佐迪轉會理文
元朗龍王子聰轉會理文

可能收到印尼OFFER

門仔肯走未？

唔奇

晨曦

散班？
fake new?

列斯奧，基頓去邊

兩個比圖

呢個問題交俾你入場問佢

迷kim黨第一健筆
有所思事
華麗留名

下季搞青春班

縮皮

Door son please go la

同問

你好，我好，港超好

原來洪子貴、陳庭揚、李茂三人之前黎左香港試腳
we are 我島

姐係fail咗

放眼東南亞

名都打錯

KELME贊助埋垃隊

季前熱身賽
標準流浪1：0和富大埔
入球：黎諾賢

標準流浪在季前備戰階段的首場熱身賽，憑黎諾賢在下半場突破對手防線，面對和富大埔門將曾文輝右腳勁射入網，以1：0取勝。

由於主教練狄恩身在外地，球隊是役由教練團成員張偉康、卓卓指揮，張偉康認為球員今仗表現勝於預期：「隊中外援日前歸隊、只練了三課，慶幸年輕球員表現賣力，球隊表現未至於外界想像中的差。驚喜是談不上，畢竟黎諾賢、卓耀國、廖培楓等球員去季在各自的球會都有上陣，如今只是將他們集合起來，而且這些球員都是靈活、有技術，在訓練時已有不俗發揮，倒是球隊今仗防守表現頗為穩健，這是今天的最大收穫。」

door stay

頭先屌撚到德福都聽到

咩事

yes
sponsor元朗，夢想fc,垃隊

Kelme sick ball

全部高質球隊

三隊夾埋組聯隊

反黎諾賢既仲有咩好講

大埔睇黎都係雷聲大

慈雲山托利晃

高汁

韋爾係香港

叫佢快啲仆街死

係咪因為上季贊助標準灝天
發覺有個高質前線球員實力出眾
之後再加大投資額呀

Kelme快運用影響力踢走door son la

"Must Out" List
1. Fai Kim
2.Door son
3.Big brother Leung

4. You

頭先睇，劉卓軒真係肥腫難分

4. Law Hiu Chung lihkg member

足腫同冰島足總成為合作夥伴

傑志U20前MVP涉販毒

【本報訊】2014年代表傑志參加男子U20組別5人足球賽贏得冠軍、同時榮膺最有價值球員（MVP）的向進豪，涉在藍田公屋住所及樓下販運毒品可卡因，被警方拘控。他昨被解往觀塘裁判法院再訊，被控兩項販毒罪，暫時毋須答辯。案件轉介高等法院審理，其間他須還柙候訊。

傑志

shut up , 利萊辛尼

派香港年青球員去讀書攞歐洲passport +落班

真毒撚

有啲咩合作？

抵死
坐返幾年監la

謝朗軒，黃駿軒返東方
定外借

睇完電視都仲睇錯

We like hk同中駿控股科水一球比足腫 Iceland教練團黎香港視察

826.8克要坐幾耐

踢唔上大波
踢大波好搵D定看更好搵D

個細路自己行差踏錯又賴球會 老豆老母死架？

董之英質素可想言之

detail?
band 3學校，好似d學生成日打交同做衰野

向進豪 jo mud 9

睇返精英賽董記對英華就明架啦

【香港足總獲贊助100萬到冰島考察當地足球】

香港足總宣佈，將與冰島足總合作，推動「足球發展伙伴計劃」，並獲機構贊助100萬港元。主要活動包括，兩地教練代表團將會互相到訪香港及冰島，考察對方的足球發展計劃。而香港更會派出16歲以下代表隊到冰島，與當地的青年軍進行訓練及比賽。

#本地波 #HKFA #KSI #冰島

係咪an機quote圖出咗問題
點解成日顯示程式碼？

今年一月，有消息指明天系的肖建華，被「強力部門」由香港帶回大陸協助調查，後來更傳出許家印被列入反貪腐重點調查名單之中，甚至指許家印已「被失蹤」。不過今年三月，他出席全國政協會議，亮相人前，富豪間對他的議論才慢慢消失。當時有外媒關心內地房地產的風險，詢問房控怎樣影響恒大融資。許家印未有直接回應，只讚國家的調控措施：「非常正確和合理的 中國房地產一定能非常健康地發展」。

死過返生，恒大日前發盈喜指半年純利暴升兩倍，主要由於物業平均售價提升，完成全部永續債贖回，提高股東應分配利潤，及獲投行大摩的祝福，上週股價急升兩成，周四最高見24.1元，創上市以來新高。

不過高增長背後，恆大的高負債亦為人詬病。跟據年報，恆大總負債達到 11583億。一年單是銀行貸款的利息開支，已達二百六十一億元，亦即是說，每日還息已要七千一百多萬元。恆大撐起公司發展的基本模式，就是發債、買地起樓、套現後繼續發債、買地起樓。恆大項目發展年期長、資金回籠慢，故「借錢」及以長債冚短債，是其重要「延命」的方案。

由於恆大過往愛發永續債（perpetual bond），恆大淨負債比率達到565%，不單高風險、發債成本大，而且息口重，今年，恆大部份財技改了新玩法，六月時，提前贖回全部、總額高達1129億元的永續債，改為引進投資者。今年一月，引入305億元戰略投資者，五月再度引入395億元。

與此同時，港交所股權披露顯示，截至七月十九日，劉鑾雄及甘比目前共同持有5.02%恒大股份，晉身第二大股東，早着先機「買定貨」。故此股價造好，除了令主席許家印身家水漲船高外，最高興莫過於「鋤D會」成員如華置（127）劉鑾雄（大劉）、新世界（17）鄭裕彤、中渝置地（1224）張松橋及英皇楊受成等。華置由今年四月至七月中，已擲八十一億元購入六億六千萬股恒大股份。以買入平均價12.3元計算，截至上週四收市（23.8元），只需幾個月時間，華置帳面已賺76億元。

撰文：財經組
攝錄：財經組

廣州恒大

明la

再宣傳下先

第一代
應該係同光頭、阿凱同期

有鳩用咩
拎100萬去旅行

我霖隻狗好得意

如果無咗傑志青訓引導班band3仔行正路
應該會有更多董之英mk仔行差踏錯

我珊D字好靚

有可能只係去旅行
希望唔會la

冰島最top個班都去哂外流
冰島聯賽鳩流過港超

搞全華班咪得

支爆

薛基輔亦於席上透露，新一屆港超聯將於8月25日展開，而賽程方面已於周二（1日）跟康文署開會，本周內亦會再跟港超球會舉行會議，賽程將會在下週公佈。

原來南區去左日本集訓？會唔會約戰日本球隊

有冇新相J

冇左你倒米傑志會冇咁多人屌

已經睇到想嘔

天光陳

係勁可愛

巴打你改咗名

天真！
反傑黨無論如何都係反傑㗎啦

理文表示球隊將會在今個星期六舉行季前發佈會，屆時所有球員將會亮相

xx 真係收皮？

人地97出世同羅梓同期架on9仔
唔識唔好扮識啦

夜d有亞協睇

球霸同光頭好似94

光頭93
我國94

如果冰島對港隊，港隊會輸幾多

半打至上
上年英國都輸冰島la

賓賓塞列斯vs 新加玻內政聯

btw, jdt上次出左局la

仲記得jdt個龍門俾人趕出場，條友發晒癲咁

松鼠狗

嗰場禾睇得好開心

個龍好似係撞個球證，定唔知係對面既球員，但唔算好大力，之後就俾人趕出場

me too, jdt豬波最開心

【港隊敲定友賽對手 10月鬥老撾 11月戰巴林】

足總CEO薛基輔今日出席記者會證實，除咗之前已經落實8月31日作客友賽新加坡之外，喺10月同11月兩場主場亞盃外賽前亦安排咗兩場友賽，分別對老撾同巴林。而CEO亦表示唔想影響大球場打亞盃外時嘅草地質素，兩場友賽將會安排喺旺角場上演。

又黎友誼賽旺角正賽大球場
我屌你老母薜基輔

唔搞rugby seven 咁大球場既草地質素咪好囉

$200一場用黎補貼派飛

塊地要咁靚嚟做乜鳩，等黎巴嫩用個波順啲?

我意思係佢唔擺大球場踢友賽係怕損害草地質素，我覺得踢一場賽事點都唔會損害得勁過rugby seven ，況且喺旺角場踢352同你喺大球場踢352根唔同(場地問題)，另外球員亦都要熟習下喺大球場既環境

我意思係屌緊ceo，手足誤會咗

對唔住，清

搵唔搵得番個post

腳腫班撚屌個腦諗咩，
我地做球迷既真係識條鐵

咁多熱身賽都去殺人球場踢

不如咁算啦：
而CEO亦表示唔想影響大球場打🏈時嘅草地質素，友賽及亞盃外都會安排喺旺角場上演

True

喺旺角場踢，氣氛好啲，晉級機會亦都會大啲
喺大球場踢， 除非好似南華係亞協咁全場爆滿，否則好難踢到個氣勢出嚟

但而家係友賽擺旺角 正賽擺大球場🤣

Yes

熱身旺角正賽加山
驚天票價唔睇罷就
寧予老幼不慰波友

劇本準備

咁嚴重，唔使嘛

我知，始終係旺角場踢個人感覺覺得晉級機會大啲

目前鋒線無「援」的流浪已獲主帥狄恩介紹1名曾在印尼聯賽闖蕩多年的阿根廷前鋒，該球員下周直接到馬來西亞加入集訓。據悉，這名將獲流浪試用的外援為小保加青訓產品、曾為狄恩麾下的Gaston Castano。

去季效力標準灝天的烏克蘭前小國腳奧力斯，就與另一名來自法國的門將隨隊訓練，流浪總監李輝立稱將在2名外援門將之中選1個簽約，現階段論選擇奧力斯機會較大

標準流浪今季的教練團以狄恩為首，張偉康、蘇洋與卓卓將擔任副手，球圈名宿李炳雄近日也「復出」予以協助。

個法國keeper態度好啲

老垃:價低者留

true
奧力斯垃圾

依個前鋒都算ok

連燈post?

錯
兩個球員出價投標個位
價高者得

正呀 垃垃 , 睇啦

upower：

流浪今季主場=深水埗運動場

尖吸=青衣

垃立表示奧力斯個價仲未夠低
搵個法國門將嚟做臨時演員壓價

咁扑街既野係垃立先做得出

垃垃：打官司無曬錢

理文呢？
一齊用青衣定轉斧山道？

大個d既球場搞

垃垃

要你兩個自己出返錢bid

友賽過100唔睇

好撚正

由於票價過高&唔就腳，全港七百萬市民決定抵制香港隊主場賽事，不會入場
只有幾千名痴線佬先會入場

垃垃唔講粗口都幾正(前段)

我垃

我垃立永恆 輸官司是你

呢幾日，完全可以見到外隊同香港隊既差別。

入場撐利記，一定要著利記波衫；入場撐港隊，波衫都冇件。
入場撐利記，唔可以著其他球隊波衫；入場撐港隊，盡見曼聯阿記拜仁聯合軍。
入場撐利記，溫定書唱YNWA；入場撐港隊，唔識唱打氣歌點跟呀。
入場撐利記，波飛幾貴都買；入場撐港隊，80蚊都嫌貴。
入場撐利記，大球場好近姐；入場撐港隊，大球場遠到好似要坐飛機先去到。

笑到停唔到

可惜前排返工去唔到聽

CK mode:一場不睇港超聯！

所以撐起港足就由連登開始

冇計啦，班友淨係睇啲高技術性既比賽同球星，學明報篇文咁，港超，港足冇技術，冇球星，呢點仲可以理解。支持港足係因為我地對於香港呢個地方既歸屬感同感情，但可惜，嗰啲人𥘅

最強亞援其實幾時收左山

睇外隊嗰啲先叫睇波
睇香港嗰啲叫做睇垃圾

其實班友咁低質
高技術性嘅比賽啱佢哋睇咩

我島啲人對足球一竅不通都照入場香港人理撚得理

「變身」大埔中場「節拍機」 中村祐人：還能進步很高興

伊達離隊再度「北望神州」，令港超足球隊和富大埔今季將中場控制節奏的重任放到中村祐人身上，從今晨的熱身賽所見這名日本球員尚在摸索，由當初登陸香港球壇的入球能手到今天轉型中場「節拍機」，已屆而立之年的中村甘之如飴：「我很高興到了這個年紀還可以進步。」

在今晨0：1負標準流浪的熱身賽，中村祐人場上位置顯然比去季墮得更後，有時甚至跑到中場與防線之間要波，擔起伊達去季的角色、控制球隊進攻節奏，是和富大埔主教練李志堅予中村的任務，後者稱：「這個轉變對我來講也是好的，畢竟我沒有驚人的速度或高大身型，轉型甚至有助提昇我的能力。」

中村表示目前尚在學習其場上新角色：「高中、大學時代我也踢過中場，知道如何走位配合，倒是控制比賽節奏，我還需學曉如何掌握。」球員生涯上的改變，中村沒有絲毫抗拒，反而樂在其中地說：「我很高興到了這個年紀還可以進步。」

李志堅對於中村的轉型表達了期望，他說：「我希望中村運用其經驗控制比賽節奏，由於他擅與隊友溝通，球員對其有一定信服。」不過，「堅sir」認為中村需時適應，而這點套在三線都有變化的和富大埔來說，同樣適用。

「今季和富大埔有不少舊將留下，但新簽球員也不少，而且都是用得上的球員，他們都需要時間去調整、適應球隊踢法。」「堅sir」稱球隊有兩個重點要處理好，其一是今仗3名正選中堅梁冠聰、羅素、艾華度都慣踢「4後衛」陣式，轉踢「3中堅」陣是有所轉變，盼對陣式較熟練的馮慶燁盡早復出，另一變化是前鋒盧卡斯離開後的調整：「前線幾名球員都算新，迪亞高、袁振昇、伊高沙杜尼也要時間建立默契，這也是密集安排練習賽的原因，望球員盡快找到位置感。」

FT Home United 2-1 Ceres
Ceres追平嗰球我諗pang tze kin 都扑到掛

仗3名正選中堅梁冠聰、羅素、艾華度
梁大佬

呢條三人防線到底會有幾慢

全香港齊齊轉三中堅
豬肝又贏

香港人真係要向我島學習

為左要出梁大佬而踢三中堅？

帶領潮流

被問到最近的官司，李輝立冒名火起：「那個根本不是球場，只是家長活動，但就扯上流浪的關係，因為那小朋友穿流浪球衣，很多人都穿曼聯球衣，難道又與扯上曼聯關係嗎？」他又指出，流浪會的活動，肯定不會在工廠大廈進行，而會在康文處的場地進行，並在這四年間，因為此事而損失名譽和不少贊助。

Ricky用先

睇唔到垃立條片

班友淨係知邊個好波

lm

到底sean而家點

"支持港足係因為我地對於香港呢個地方既歸屬感同感情" 唔明點解咁小人有呢個諗法

香港對佢地黎講只係揾食同溝仔溝女既地方

因為根本冇

學嘢啦垃垃

信報財經新聞
Page Liked · 3 hrs ·

【良藥苦口 良言刺耳 (球千仞 / 場內場外)】
[url]
[/url]
日前有專欄作者批評港超缺乏本土球員 (連結在下方)，導致球迷喪失入場意欲，此番言論一點不陌生，卻因「少有本土球員」這樣的字蝨遭網民圍剿。

球千仞想問哪裏有像港超聯那麼多入籍兵的？迪亞高哥斯達、迪高等當年轉國籍引起多大爭議，球迷多反感？港超聯冠軍傑志可以11人全是鬼佬或國援！如此玩弄入籍條例實在天下第一！你怎能怪市民覺得港超聯缺乏土生土長球員？這個問題是否存在？是否要面對！

呃人買報紙？

罰錢制度

有d波就唔驚

個 2則回應 已經消失左
說話唔啱聽？

學界波夠多本土球員未
又唔見多人睇

AV堅開季第一場對東方就用

Ricky上季已經用

又搏屌

郭指導519已經用(好似係)

頂我而家好撚嬲

信報係咪弱撚智

柒咗之後搬龍門

Fake news就係fake news 點搬都冇用

等緊你千字文

係時候要打篇文屌柒佢...

沙皮狗有撚反感咩果陣
根本巴西人都wfc佢

如果以國籍計 傑志正選就有4個香港人
如果以血統計 就有3個香港人

你3林就用國籍計 辛祖艾力士就用血統計

咁不如唔係香港出世 老豆老母唔係香港出世就唔當本地球員

利申：反假鬼

不了
曬鳩氣的

總結:又fake news

一篇野連事實都錯漏百出都可以咁理直氣壯

根本呢條友眼中，本地波就淨係得南傑兩隊，其他隊係咩?wfc

香港波係好多不足，但人地鐘意支持都俾佢屌
勸應該要遠離 鐘意睇垃圾波都唔得

認真問：琴日我個留言有冇啲咩要改進

信報見9up兩句開始有人理 就亂鳩咁黎
傻鳩垃圾報紙

諗起生果報之前老屈反kim黨

妓者本色

唔怕你屌最緊要睇

港超聯 2016-17 球員統計

假鬼(本地球員但未能代表香港隊):

三林 Sean 史必 比圖 法比奧 梁嘉恆 勞列斯 共9人

港會約16人(以非華人計) 畜力20人

=45人

外援=54人(9x6)

99/277=35.74%

以上資料根據上季初足總派既場刊粗略計算

睇返佢個page其他post真係wfc的

章子厚好有heart

人地要soundbite咋嘛

可惜屌本地波博上位係最傻鳩既做法
垃圾波冰有人睇
btw 點解本地波咁垃圾咁無價值都要追住黎咬 咬本地波既狗係咪垃圾中既垃圾

堂堂信報都要垃圾本地波加持
港足強大了

順便望過吓下佢之前寫啲文
利精盃個陣又係扮晒理性中立咁寫啲懶係抽到水嘅文

大作家說的就是真的啦？你們媒體千萬要注意啊，不要「見着風是得雨」啊。接到這些文章，你媒體本身也要判斷，明白意思嗎？假使這些完全……無中生有的東西，你再幫他說一遍，你等於……你也等於……你也有責任吧？

兩粒鐘都無人留言

唔好理佢，由鳩佢吠，無noise 佢自然無癮 (講緊報紙)

真係一班智障，咁不如連港超都唔好擺旺角場踢啦笨

5個鐘之後先有人留言

標準流浪昨憑新加盟的快馬黎洛賢於熱身賽下半場的入球，以1：0小勝和富大埔。

流浪上月一口氣簽入「MK國」卓耀國、「BB」黎洛賢同「肥軒」劉卓軒三名球圈公認的不羈少年，班主莫耀強表示：「只要理順他們的財務和激起他們那團火，就可看到我們簽人的眼光了......」

李輝立強調給失意軍人及青年人一個機會，讓三名「壞孩子」盡展所長重返正軌。他說：「流浪出過不少性格、生活不羈的球星，但共通點都是好波有潛質。」

流浪除上述三名華人外，還有前富力的張國明、外援中堅摩域治及中場莊尼亞加盟，連同留用的鄭兆均及徐宏傑等年輕球員，組成今季港超大軍。

唔知有無得上陣

求直播

‪Calling all overseas #EFL fans! 🌎‬

‪31 fixtures are live on iFollow next weekend. ‬

‪Sign up & download the app >> po.st/ifollow 📲‬

第一週好似真係有得睇
Source: EFL facebook

唔駛訓咩

Bury 真係專出 tai Chun d poster 呃 like

今次係開鑼match day programme封面
威過一般poster好多

貝利依家當佢中田英壽咁揾錢

如果有人搵貝利問價可能可以團購波衫

亞洲市場

係香港人揾到多錢？未至於ma
支那果d貼錢去德甲/外流就話姐

如果貝利肯出戴仔一場我就會買佢波衫 就算聯賽盃 飛機盃出都OK

信報係好典型「有料怕咩競爭」既香港人思維
唔諗問題根源，唔分析成件事因由
總之你唔掂就係你廢

將南華收皮歸咎於多入籍假鬼 佢唔屌班南華高層

正常政府都好鼓勵人做職業運動員
因為體育項目有成就可以為國家增加，又可以加強歸屬感
但香港就相反

信報無信 明報不明

對英甲球隊黎講，多人關注先有商機

成日話團結香港修補撕裂 搞體育/足球咪最團結囉 全部人入場都係撐香港 但政府又唔搞

起碼個page多左d香港人like

因為會撐香港撐到變反支
之前港隊熱潮反而更助長本土意識
同埋社會撕裂 民與民相鬥反而令政府更容易統治香港人 (記住係統治, 唔係管治)
所以不了

希望俾佢打多d正選
有一半賽事正選落場已經好好

認真便輸了
信報平日無人睇
依家點擊率高左好多

文滙不文，大公不公，毒菓不毒

true

當多香港人鬧政府
政府就會屈香港人唔團結
政府口中的團結=少人鬧政府

唔止係信報，更加係大部分香港人既心態，廢青，廢中，廢老比比皆是

唔諗下南華明明有油渣條水喉，人地有意續任，但就拒絕人，之後仲講到人地錯晒，都唔知係咪聽地產豪9up得多

真係得啖笑
無理取鬧就話係苦口良藥
受千夫所指就話人地批評係跟風
言語激少少就話係人身攻擊 完全無視自己嘅歪理俾人點反駁
歸屬感講唔掂就話講返實力

唔好比反應佢 唔好like唔好比任何 reaction
再一齊report同block佢
咁樣對佢個page先有最大影響

同佢講撐港足要理由既咩？因為我地係香港人！

dream開波未 有無人睇

對東方

700萬人市場唔細㗎，佢打得起加，隨時大賺一筆

對一間英甲球會黎講，有海外市場已經好撚叻

有冇1%關注佢

上流社會睇

依家幾比幾？

冇蛇齋餅 不了

當地華人應該幾留意

你有無見01同蘋果已經開始做勢，當然睇佢自己，打得起嘅話，佢5年內一定係香港其中一個最出名嘅足球明星。

咁點？

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team
1 min ·

東方龍獅周四（8月3日）早上與港超新軍夢想FC進行季前熱身賽，賽事分3節每節30分鐘上演，東方龍獅於第一節憑羅港威及麥基建功，領先2:0。

主教練司徒文俊於今場熱身賽起用不少青年球員試陣，包括從預備組擢升跟操的中場北村祝及出任右閘的李嘉華，其餘正選球員包括門將葉鴻輝、李志豪、曾至孝、黃梓浩、白鶴、鞠盈智、勞高、羅港威及麥基。

兩軍於開賽初段互有攻守，戰至中段，羅港威左路個人突破射入靚波，加上麥基於完第一節前與勞高撞牆後妙射破網，為東方龍獅領先2:0。

true, 近5年嘅足球明星仲係陳7
希望佢係下一個

東2:0

英國時間周六（8月5日），貝利便迎來新一季英甲開鑼戰，主場面對華素爾的賽事。貝利周三舉行賽前記者會，領隊李爾奇勒（Lee Clark）坦言18歲香港小將戴偉浚有很大機會迎來職業球員生涯的「地標戰」

球員時代曾效力紐卡素及富咸等英超球隊的奇勒，見慣大場面，但作風友善，接受向記者追問戴偉浚表現時解釋說：「戴偉浚的季前熱身賽表現十分出色，我們認為是時候奬勵他延長合約；此外這亦是保障我們，過去數周戴偉浚的表現已得到了其他級別球會的注意。」

李嘉華好似係和哥個仔

希望5年後唔會係旺角場見到佢

踢港隊得唔得

驚變第二個歐沖

佢有BC, 唔怕係歐洲冇班落啦

有唔同
歐沖果種係低薪去葡甲刷cv
好多支那人去葡國都係同樣

重點係度

最多變第個樂仔，點可能第2個9冲

出完一場可以團購

雖然主帥對戴偉浚評價甚高，惟後者於多次熱身賽出任過右翼、防中和左右閘，目前尚未有明確位置。

我買，不過可能要email訂，我驚佢唔夠現貨印字

True 搵錯人嚟講

應該都係英甲球隊？

我覺得佢喺中場做波比較好

其他級別，可能係英乙
亦有可能英冠買返去擺

咁就真係留返喺貝利好過

關心港足有無七千人

樂仔都係工作證先留唔低
佢應該冇呢個問題

對於周六英甲開鑼戰主場鬥華素爾，奇勒便指戴偉浚很大機會上場：「我們有很多好球員，不過他依然有良好機會進入正選名單，最少我肯定他會列入大軍之中。」

我覺得應該有1萬至兩萬

有七萬人？
香港1%人口

所以遲啲如果仲有球員去外流，真係唔好揀英國，除非你有英國護照

挑，啲人捧港足咩？湊熱鬧之嘛，過幾年𠗕仔上到英冠之類，報紙又扯恆晒旗跟風，自然有班忽然球迷話要支持香港球員㗎啦

true, 好似謝家榮，林樂勤中左伏

點解東方好似唔聲唔聲返左黎咁

到時香港電視台買英冠嚟播

北村祝 japanese?

英國工作證一向難攞，阿仙奴簽廣島三箭個前鋒asano都冇工作證，普通香港人真係唔洗諗

除非係d細路仔過去學幾年野，咁就另計，但落班都係唔會有得係英國落

咁總有d人係傳媒炒熱左之後再變左港足死忠既
利申：我係

英文已經唔多識，仲叫佢哋去第到

TVB一路都有喎英冠，不過擺係收費電視姐

本地足球專區，cow sir訪問
佢話原來拉斯錫send過message俾佢話想返香港落班，但cow sir話"無理由同啲球會sell佢架嘛，如果有球會人士聽到，覺得適合都可以聯絡佢"

陳7捧得幾紅，連我個完全唔識足球嘅老媽子都噏得出

我一路都唔知

陳7之後就冇下一個啦

你媽媽識佢可能係響娛樂版睇到陳7爆房呢

Same

唔知信報會唔會扯旗跟風呢

起碼有人知，唔理佢乜版啦，有人識先有人care

拉斯錫成36歲
唔知水平keep唔keep到

佢地聽個agent 9up話一定搞到工作證。
Visa 呢家野真係要問下啲移民顧問

係要搵個好agent

咁冇法啦，但我相信如果有其他外流機會，我諗佢地都會去既，留喺個comfort zone 做山寨王冇意思
雖然香港大把山寨王

馬浚偉呀 人地叫戴偉浚呀

比利時，北歐好似無咁緊

所以支國係咁送人去葡萄牙，容易落班，當然同中資有關
其實香港可以學下，定期送堆細路出去踢
而家雖然有，但規模太細

英國佬講野未可盡信，可能客套話

唔知香港同冰島個agreement會合作成點?

大頭係咪收左巴古沙錢成日同佢宣傳

十幾日喺港超post冇見過黃巢個分身9527~

好耐之前，應該未去英國之前，林樂勤好似被山東魯能睇中，如果當初係揀上大陸，唔知佢宜家會點呢。會唔會喺支足未改港澳台球員身分之前，山東就同佢簽約先，真係好難講

現年30歲的保特（Usain Bolt）是曼聯球迷的身份早已公開的秘密。經理人Ricky Simms向《每日星報》表示足球於保特心目中很重要︰「他一直談到足球，已收到12間球會邀請試腳，我不想透露這些球隊的名字，只肯定他會與多蒙特跟操，因為Puma的CEO是我們的好友，也是多蒙特的贊助。」人到中年由頂級跑手轉營為足球員，其經理人不算太樂觀︰「我不認為30歲的跑手能出戰英超或德甲，或者操練6至9個月後有望踢得上英乙或英甲。若我說他踢不到歐聯會被保特打頭，然而他這般富有及享有美滿的生活，不容易找到動力在雨中與預備組操練。」

𠗕仔大戰保特？

啱啱先開始咋喎

北歐應該有機會

夠做啦

嚟緊去英國睇下搵唔搵到時間去貝利

下集fm18唔知戴偉浚能力會變到幾勁呢

入藉兵 國援人地有hk passport 真香港人夠本土啦

再退幾步講 假鬼係有香港人血統反而入唔到藉要當人鬼佬 要屌係咪屌支那國藉法

Fifa 都有得用

章兄夠唔夠膽喺你啲文章到吊支那國籍法

買黎用下

main point

荷蘭近年整體水準好似差咗, 唔知有冇機會試下闖荷乙或者再低一級, 只要外來人有心融入當地, 荷蘭人係唔會點排外

本田圭佑當年都係荷乙打起
不過佢果陣有人搭路去荷蘭
香港唔知有無人識果邊

鹿特丹斯巴達淦源？

同香港完全無關係，但係香港出世的雙非，可以拎香港䕶照
有香港人血統的假鬼反而拎唔到香港護照

球會由荷蘭乙組足球聯賽球會鹿特丹斯巴達的亞洲足球學校接管，更名為鹿特丹斯巴達（淦源）足球會，角逐香港乙組聯賽。

屌

但純種荷蘭人其實都唔係幾喜歡其他種族的荷蘭人（例如蘇利南人）

上季唔係升左荷甲咩

喺荷蘭練下技術都好嘅

本地波 靜係識 搭路 去英國
其他國家 完全冇人脈

信報登垃圾文章嘅原因係咪想刺激銷量？

傑志青訓出黎既假鬼

谷facebook reach

去左東方

今日有出？

東方之前又話唔夠人打菁英盃

係啲家長淨係想英國，想順便學埋英文
學北歐話、荷蘭話=廢話
其實啲少人識嘅語文先好，香港識英文嘅多你個仔一個唔多啦on9

東方fb話第一節出咗佢同李嘉華

正式賽事再出 先再講啦

鳩噏mode：會唔會出嚟俾夢想睇辦，睇下有無興趣借

東方要兩個U22踢菁英杯

黃駿軒、謝朗軒唔知係咪收返

英甲有直播??

去英國咪又係群埋班香港人，支那人，有q用咩
除非你本身係好top 嗰堆啦

有個叫iFollow嘅台播 一季110磅 可能都會有lin

屌今日有去
淨係認得李嘉華

樂仔可以即時翻譯比廢金聽，咁係樂仔本身勁，定係真係關佢係英國留過幾年事？

🐶志心裏說不身體卻很誠實，話唔想打精液盃，咪又係打

會有精華嗎

睇你送去大城市定small town, 喺大城市住唐人區，可以一句英文都唔洗講

ifollow係efl官方整嘅，110鎊一季有得睇晒英冠至英乙所有比賽

我都諗緊幫唔幫襯，其實好撚抵，問題淨係為咗睇浚仔，都唔知有幾多場踢
efl其他比賽真係無乜時間睇

大家有咩祝福想同梁總監講呢

淨係有興趣睇浚仔 有啲貴 但英甲有冇電視台播？

點解今年先有啲咁正嘅野
上年我搵英冠睇搵得幾辛苦

在印尼球壇效力多年的32歲阿根廷前鋒Gaston Castano將試訓標準流浪，球隊隨後會到馬來西亞進行集訓。

樂仔好細個已經去 係個邊讀書 英文點會差

印超？

你意思英國定香港，香港梗係矛啦
所以先諗到頭都爆

踢過印甲，
同印尼多隊
之前曾踢過迪恩教果隊

我意思係英國啊 因為英國有電視台播嘅話先有幾會搵到lin

成10年前踢過印超馬都拉聯 好似係奧丹雲治嗰隊

但唔排除有人會買ifollow然後stream比大家睇

英國唔計playoff一季播埋得十幾場英甲，仲要未必揀中bury喎，成24隊
另外假設有人stream efl，同一時間三個聯賽成30場波一齊播，stream唔到好多場啦，仲未計各地嘅頂級聯賽
真係die hard嘅貝利迷應該買晒季票入場，唔會得閒搞stream

咁要睇真係焗住買ifollow

諗諗下海外或者去咗其他地方嘅bury人可能有subscribe嘅
但始終小眾，唔知會唔會放stream

我上過ifollow佢要你揀隊，我懷疑你揀完先俾錢，然後播晒嗰隊

夢想FC主教練梁志榮則認為，隊中的年青球員在心態上仍未準備好應付港超。他指教練團近日已不斷向小將們強調要有做好準備的心態，否則就會被淘汰。至於在日前斷手的羅梓駿，「細榮」則指情況不算嚴重，並已於周三（2日）完成手術，周四（3日）已可以出院，而醫生亦表示可在兩周後拆線，不過球隊仍希望能帶他往泰國集訓，並讓他進行一些腿或腳部的訓練，目前估計可以於一個月後復出。

KIM SIR 是咪應該選戴生打大馬呢

剛剛認真睇，好唔清唔楚，連包啲咩都無寫明，又話海外同本地播嘅波有分別
騙騙地局咁

打咩位先

但佢又話有得睇1500場波

Dai
Wang Tan

奇勒快啲改造佢成為攻中

好似係跟球隊買 即係110磅睇死一隊波全季46場比賽

其實選佢都驚影響佢上陣機會同狀態。
我諗除非佢已經係好固定正選同主力，如果唔係Kim都應該唔揀。

Kicking off at the start of the 2017/18 EFL season, overseas subscribers will pay the equivalent of per season for the service which will provide coverage of up to 46 live games per club.

More than 1,500 matches will be available in HD quality, with iFollow showing every EFL league match live unless that match has been selected by the EFL’s overseas broadcast partners.

應該£110只可以subscribe一隊一季46場波

係
我覺得慢慢黎會好啲，仲要睇下國際賽期英甲有冇賽事
如果要攻中, 我地仲有av 同

據我記憶英冠或以下都唔會因為國際賽而停

根本skysports要播夠英甲乙嘅波就係喺match day 1同埋國際賽期塞爆佢

唔會停，不過一樣要放人。英國佬應該無咁仆街

打國家隊事實上波衫好賣D
港超可以選後備
選個英甲大後備都唔係問題啦

我覺得太早，如果有得定期出又踢得ok，下年作客北韓call都可以

睇隊波喺咩環境
爭升班/護級多數3月個國際賽期都唔放

我唔覺得呢個係一個訪問，其實係同班老友記者吹水，夾雜咗好多粗口及不文字句，估唔到呢位兄弟偷攝技術有咁叻水準，全部一文不漏俾佢攝哂落嚟，還好兄弟幫手過濾咗之後，將啲不問之語delete晒。

係驚選左佢，返一返嚟踢港隊，返到去隨時比人搶左個位，到時就正選變後備，後備變觀眾啫

垃垃？

Yes 希望佢企穩到正選位先

而家先17歲，除非好超班，否則踢多3 4 年先成為常規大港腳都未遲。

理論上係身體質素一定勁過香港華人

睇到滿腦子都係問號，不如集思廣益一齊研究下

對抗性一定好好多

港隊loop
老化夠打 -> 新兵唔夠打 -> 未熟唔夠打 -> 老化夠打 -> 新兵唔夠打 ...

技術水平應該要係唯一考慮因素
咩幾歲可以打幾歲唔可以打
完全係唔make sense

如果佢依一兩個月keep 住有得踢咪可以睇下佢實力去到邊度。

可能生死戰對黎巴嫩，廢金揀佢都唔奇

睇完覺得係只可睇一隊

//金帥表示8月首2周將與教練團成員到各球場考察港超隊訓練及熱身賽，了解港腳狀態，待港超首輪賽事(港超8月25日開鑼)後再公布作客獅城及大馬的決選名單//

仲有廿零日，等浚浚出下場，大家睇下咩料先咯

True 有冇得出都未知

廢金: who Tsun Dai? no live cant see
no la

襯鎊低，我買

熱now球壇——學界決賽荃遵佔優
2012-03-07

衞冕大熱的董之英中學已被淘汰，決賽由英皇佐治五世學校與荃灣遵理壘，更加是破天荒地有電視直播，兼且在旺角大球場上演。還記得在足總的記招上與荃遵其中一名球員岑偉成傾談間，他也承認在電視直播及在旺角場踢決賽下，是他們爭取殺入決賽的推動力，最終真的做到了。

這場決賽我認為荃遵實力比較好，皆因擁有多名現役甲組深水埗球員，如劉卓軒及梁冠聰等，無論個人技術或是體能都有壓倒性優勢，加上他們對於旺角場更加不會陌生，對手是首次躋身學界精英賽決賽的英皇佐治五世學校，所以荃遵心理上也佔優。

至於首次躋身學界精英賽決賽的英皇佐治五世學校，皆因是國際學校的關係，陣中大多數球員來自不同國藉，飛馬球員麥基也是就讀於該校。該校其中兩名球員北村祝及趙誠民，在傑志青年軍時已跟我合作過。韓籍的趙誠民以速度見稱，而日藉的北村祝球員以體力見長，他們合二人之力能否帶領校隊擊敗荃遵，本星期日自有分曉。(now634台周日早上10:45直播)

nowSports評述員

真心覺得佢又再等球迷send email提佢

有冇得入場睇？

15萬人工買個ifollow濕濕碎啦

睇年份

真心on9

全世界既球壇 體壇都想搶依d人材 香港就因友那國藉法因步自封

運動就講本土，政治就唔得

btw 天業路個場點去？
附近967好似有個站行過去要幾耐左右

無記錯嗰陣除咗山東魯能，連廣州恆大都想簽林樂勤。
最後Jordan揀咗去英國

搭西鐵 再轉輕鐵 咪得lo

Bury主場入場人數有幾多

1617 Average home league attendance 3,845

事實上去比利時、瑞士、奧地利之類再搵過唔係冇可能
但佢地返咗黎
完住冇咩可唔可惜

Average - 3844.

Highest Attendance: Bolton Wanderers (Monday 24th October) - 8007.

Lowest Attendance: MK Dons (Tuesday 14th February) - 2005.

Top 3 -

1st: Bolton Wanderers (8007) 2nd: Sheffield United (6123) 3rd: Scunthorpe United (5355).

返左嚟無諗住再外流？

話說浚仔週薪幾多？

Bury App 已裝

港超榜首大戰都係咁上下

有無人會訂iFollow?
想揾片源

等kim殺入亞洲杯再選dai tsun都未遲

yes
btw,垃隊去馬來西亞集訓wo，垃垃出機票錢？

已訂

殺得入亞洲杯？
幾大機會？

in kim we trust
有冇10%

真?成百蚊歐wo

假設英甲同西乙b水平差不多
如果tsun dai打到英甲常規正選
到時佢實力應該同過去幾年傑志班西班牙外援差不多水平
打港隊夠哂做

傑志會唔會又搞河水盃

110鎊一年

農曆新年應該同首場亞冠撞期

上年打完河水先到外圍WOR

之後再過一排先到小組

幾時過年

dai tsun最終在26歲仍未被港隊聯絡下打接受英梧蘭徵召

國籍法除咗港獨冇計傾架啦

你訓撚醒未

2017 1月尾
2018 2月中
農曆新年

兩年農曆新年唔同日期

好似第一場分組賽先過年
即係冇得當備戰

確定只可以睇一隊

河水杯試下約大陸打國際賽

大球場收200
幫奠智收山

維基睇返嚟

16/2/2018 係農曆年初一

笠水狗敢唔敢黎

係直頭撞埋第二場呀

我覺得一場過 HKG vs CHN 有得諗

打亞冠2隊可以指明主力唔入選囉最多

下年河水派港聯打外國國家隊一場過啦

一日搞晒佢都得既
不過搞唔搞都冇所謂

如東方外圍賽出局東方搞咪得

揾皇者南出戰河水盃

呢個一定。人地有專屬嘅訓練基地同埋儀器

主教練司徒文俊表示，已確定來季李嘉華會成為東方大軍一員，現年21歲的李嘉華則表示已漸漸重拾港超節奏，希望今季能得到更多出場機會，並笑言父親未有給予他太大壓力。

菁英杯專員 至少4場

25/8星期五晚上開league
打得夜波的球場得mk ，大球場，青衣
好大機會係mk
即係傑志或東方主場比賽

林樂勤有機既
大過冇諗過佢仲會留喺飛馬姐
飛馬冇得打亞洲賽，亮相機會咁細，佢去東方仲好，而且佢又係本土球員

東方夠人踢菁英盃未

可能收番謝朗 黃晉軒

傑志vs東方

足總邊敢約支足

青衣係咪尖fc

係

留返季中先大戰好d

門票收益＞fifa罰款 咪可以考慮

賺硬

上場有班CLS企去場監隔離屌國歌都冇罰啦

【羅港威 麥基建功 東方龍獅2:0挫夢想】
上周由佛山集訓回港的東方龍獅，周四（3日）早上於九龍灣公園友賽港超聯新軍夢想FC，最終在3節比賽中憑羅港威及麥基各入一球，以2:0擊敗對手。
夢想隊長陳偉豪事前已請假今仗未能上陣，而東方則有不少球員因傷避戰，包括外援沙巴、古高和基頓。夢想在開賽初段有鄭展龍右路抽射但被葉鴻輝擋出，其後東方在第一節尾段連轟兩球，先有由南華來投的新兵羅港威在中路爆入禁區勁射成1:0，數分鐘後再有麥基在左路與勞高撞牆，擴大領先優勢至2:0。
兩軍在之後兩節雖發動不少攻勢，但未能把握埋門機會，最終東方以兩球擊敗夢想。
東方主教練司徒文俊賽後表示，陣中的確有不少傷兵，有上季帶到現在康復中的，也有部分球員集訓後肌肉問題而在今場倦勤，而傷兵外大部分球員都有上陣，包括由預備組提升跟操的中場北村祝及右閘李嘉華等小將。司徒透露：「球隊在佛山集訓後除體能有所提升，也著重於進攻方面，看看效果如何。」
至於夢想主教練梁志榮（細榮）則坦言隊中年輕球員在心態上仍需要改善：「防守意識和鬥心不夠，可能傑志踢法並不那麼注重防守，所以3名小將仍需要加強防守意識。」「細榮Sir」表示日前斷手的羅梓駿昨日已完成手術，兩周後可以拆線，希望他能隨隊到泰國集訓，進行一些較輕鬆的腿部訓練，但不會急於要他復出。

咁快就傷左?

就算鄭狗落黎

到時變左港燦係笠水狗就真

休息啫下話

香港球迷從來冇笠水過

上次旺角場屌得幾撚爽

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team added 3 new photos.
22 mins ·

相信今日有嚟收睇季前熱身賽嘅球迷朋友，會發現東方龍獅足球隊陣中多咗幾位年輕面孔，其中司職後衛嘅「朱仔」朱俊橋適逢今日（8月3號）19歲生日，當然唔少得接受一班大師兄嘅生日「祝福」，快高長大球技躍進！

朱仔與同樣有喺今日熱身賽亮相嘅李嘉華、嚴梓維、北村祝，皆係從東方龍獅足球隊青年軍及預備組擢升到一隊跟操，希望能透過季前集訓，體驗一隊訓練強度，為日後實現職業球員目標做好準備！希望各位球迷畀多啲鼓勵我哋一班年輕生力軍💪🏻💪🏻💪🏻！

除開一場波廿幾蚊

根本dai tsun係真人版siuma

香港獨立！ 港足有救！

平過港超

聽日 有冇友賽

kitroom sports冇元朗衫掛乜嘢元朗錦旗

駁吾刀

賣元朗錦旗囉

我都話我裝咗

你俾完錢就會叫你裝your club 嘅app

東方Vs元朗
日期：8月4日（星期五)
開賽時間：10:30am
地點：天業路公園仿真草足球場

聽日應該會去
輕鐵搭到邊個站同埋行過去幾耐
想預一預時間

天秀站 + 5mins步行

唔記得使唔使過對面馬路
係間乜叉輔助會小學下面直行到最盡就係個垃圾場
遠到死

靠老豆

撞情人節

甘又點牙

要過條隧道

鄉下地方係咁

關我撚事咩

會員盧均宜扮有女

係呀 我地要騎牛牛出城架

謝朗又借

前傑志青年軍

上季是咪駿其

未有定真係冇

唔會第一場就黎下話

平哥真係唔跟垃立

有腦嘅都唔會編第一場啦屌，外國邊會第一場就巴塞對皇馬，曼聯對曼城

可以笑鳩d mk仔有場冇得入

咁就仆街啦，編果個好似真係冇架喎

巴打都收到料？

呢場最適合編11，12月星期六1730，避賽馬谷入場人數，天氣又好

上年好似都差唔多

唔洗幫足總度 冇用

大埔？

尖FC水平同垃隊參唔多

前線有中上遊級數

真係咁快大戰？

呢樣野睇過一年以前都知

一陣又話我fake news
唔講了

fake news

前中都唔錯

有可能

好彩冇季前咁講十二三隊
你睇埋我嗰份

帶條女睇作客

其實以前試過安排第一場就大戰，當時都覺得足總on9

因總不嬲冇腦

宣傳大戰先

國際

理文個名單點會係護級料
比流浪夢想好唔少

洗撚搞咁多嘢咩擺我個大頭出黎咪得囉
假假地都叫做球員之星3強呀

三個門將都

夢之隊好危

31-Aug-2017 Singapore vs Hong Kong
5-Oct-2017 Hong Kong vs Laos
9-Nov-2017 Hong Kong vs Bahrain

廢中有進步

來自西班牙嘅中場加倫（Jose Pedrosa Galan）雖然今季首度來港發展，不過佢就話對香港足球一啲都唔陌生，因為自己曾經同前傑志射手羅勳奴一齊喺西班牙做隊友，亦都同東方龍獅箭頭洛迪古斯喺羅馬尼亞球隊共事過，所以佢嚟香港之前都有從兩位好朋友嘅口中，了解一啲有關港超嘅動態。

即又係fd搭fd介紹

前面有個佐迪已經差好遠

濟弱扶傾 支持尖fc

文家永係咪假鬼黎

入mk場打咭其他人睇到
係屋企上網睇bury無人知
明白未？

咁中甲中超兵呢

文家永生於香港，中學就讀香港加拿大國際學校曾經效力港會青年軍，隨後他到英國升讀大學期間校隊教練推薦他到西班牙丙組B聯賽落班，惟前往西班牙前球隊都主張「長傳急攻」的傳統英式踢法但到了西班牙卻要效仿巴塞隆納的地面組織，而文家永為了爭取上陣機會在該段時間一直細心聆聽教練給予的指示以求適應不同的踢法和繼續進步，憑著他的堅持在西班牙獲得不少正選機會一開始他獲教練安排擔任防守中場，及後待他技術有進步後曾經數次嘗試安排出任進攻中場位置，到2016年1月23日他與馬貝拉旗下的B隊聖柏度簽約。[1][2]
球會生涯[編輯]
文家永在2016球季前回到西班牙球會參與操練時被告知繼續留在球隊工資不會太多或會比回流香港球壇的人工更低，再三考慮各種因素下他決定回流香港發展，可惜回到香港時已經8月尾各港超球會已經組軍完成都無意即時簽入他，唯獨港超升班馬港會有意即時與他簽約但由於港會仍然維持其業餘身份，陣中球員都有正職工資並不高，因此在加盟港會後令文家永在該段時間可以更有效提昇自己的狀態和體能又需要身兼足球教練、補習老師及體育老師等幾職，季中他到另一隊港超球會理文流浪跟操而流浪相比起港會每天都有訓練惟最終未有成事，隨後他在2017年2月17日主場迎戰R&F富力的護級戰於78分鐘取得職業生涯首個入球不過最終港會仍以3–4落敗卻贏盡全場球迷掌聲，而結果港會亦宣布護級失敗需降回甲組作賽，[3]到完季後加盟新成立的港超聯球會理文。[4]

呢篇野冇標點符號既屌

但說到尾，他亦很清楚職業足球的殘酷：「英國踢波競爭大，變化亦很多，如果你一次受傷或表現不夠好便會被淘汰。現在的領隊奇勒（Lee Clark）看重我，但如果他被解僱，我又隨時無運行，所以還是先做好自己吧。」據戴偉浚透露，他之前踢過的雷丁青年軍近期轉了教頭，便一口氣更換所有風格不合的球員，可想而知英國職業足球變化之大。

留錢買傑算

始終唔走出comfort zone

夜D 拎俾樓上嗰細路當練習做

合理嘅career planning同停留喺comfort zone兩樣嘢嚟喎

可唔可以幫手留底？

點唔走出？

好識諗
唔似得本地個班仲怨緊自己唔係鬼佬

咁都叫走唔出comfort zone要點先算
做人都要知自己有幾多斤兩
學和哥話齋
我夠想踢英超，係咪得先

點留，我用ipad睇

知唔知個個45磅plan包乜 返到去可能會訂

佢邊忽唔走出COMFORT ZONE
岩岩先升上一隊唔通又話轉會

現階段留喺貝利係最好既決定

你用唔用到電腦睇？

如果佢喺貝利打得好，你驚佢冇人要？

寫港超球員wiki條友係咁
Fu Dragon嗰篇有句咁長：
季後東方宣布自降丙組聯賽而黃耀富亦轉投甲組球會公民至2014年7月由於公民宣布不參與新成立的港超聯令黃耀富轉投港超聯球會標準流浪但季中因合約問題與流浪不歡而散更一度掛靴

我頂 睇錯左2個人sor

新加盟的沙巴、古高及去季首席射手洛迪古斯因傷未有上陣，司徒sir表示古高在較早前的練習賽觸傷腳踝，沙巴及洛迪古斯則因大腿肌肉疼痛，僅於場邊進行恢復訓練。

雖然兩名新援未有參與熱身賽，司徒sir並不擔心部署受到影響：「我們在較早前的佛山集訓曾嘗試戰術練習，沙巴與古高也有全數參與，我們對他們的踢法，甚或他們對球隊的戰術意識，已有一定了解。球隊稍後還會到泰國進行連場季前熱身賽，相信仍有足夠時間磨合默契。」

傾日元朗對東方友誼賽有冇fb直播？

返香港挑戰技術流港超聯就係走出bury這個襟福鬆？

你識唔識中文架，咁都叫走唔出 comfort zone

哪有錢

呢度去嘅巴打fb直播囉

民主黨賣香港

我就每個月1GB數據嘅
咁用多左你俾我直播都冇所謂

1GB點生存到

出街好少用電話
除左上連登同用TG之外冇用數據咁滯

喺英國係咪都係要用個乜鬼ifollow睇

🎉🎉🎉生日快樂！Happy birthday!

1/8 史譚 Robert Stamp
14/8 高尼路 Cristiano Cordeiro

Binc

呢個幾多年前

寧願佢唔撚睇
咪召佢入u19住呀
佢響貝利企穩陣腳先啦

團結香港 修補撕裂

FT 上海上港 4-0 基藍馬朋友隊
總比分4-3 晉級支那足協盃四強
btw四強有三隊上海球隊

假撚到 一場炒四球反cup 一場申鑫爆大冷 再一場副選含大炒7:2

this is Chi-Na

37日

隊長要去拍嘢 唔踢了

加油

追一日post都覺得辛苦 唔似得羅曉聰24小時都live

清野智秋咁囉

佢好似無限邊到睇

連豬3場
尖其實出咗咩人 發覺佢地場場咩都唔講 好有神秘感

第一場就傑志東方

揭幕戰full house?

ON9

27/8 理文流浪

痴能線第一場

上面已經講左
怕有0.0000001%改左比你地話fake news

13/5 尾場 垃隊vs夢想fc
希望唔係護級生死戰la

傑志season ticket點樣買？

理文vs 流浪

天悅站好似好行啲

今年入員唔知點
但理論上係冇season ticket

我都想知

屌你傑志咁撚多星期日波
想返part time都唔得

上年冇season ticket但之前我記得出過 唔知點解冇左 我都有d想佢出返

法唔法國成個足總都好撚反智

不嬲都咁反智喇

究竟仲睇香港波反智定唔睇係反智

第一輪應該會去旺角青衣
苦力就不了

如果第一輪係傑東, 埔飛, 流理, 元南 就好,
pair pair都有gimmick

你唔支持垃王？

屌真係比navynodouble講中左
呢到真係好多足職下層職員

week2又有星期六三場，week3、week 11星期日三場，知唔知好攰架屌你老母
另外法國week 7同week 15星期一有比賽

屌bin9我c

諗吓先
冇咩興趣西環入元朗睇住對苦力

元朗難贏

我爆出黎先

既然有咁多人mon住咁我依家大大隻字
屌你老母呀on9足總

下層職員

你收肥佬梁錢

係上層就唔會咁樣編賽程啦

都唔知佢講乜九。

省港盃有得屌霍二世 記住入場

羅曉聰講既通通都假！
請大家相信mk聰

近排好似唔多見佢上黎

究竟要有幾蠢先會咁編🤔🤔

咁姐係逼我第一輪睇晒佢姐

因總: 傑東大戰太多人睇 坐爆場 要搞衰佢先

想揭幕戰紅旗

紅你老母旗咩
無話題無預售無炒作點紅?

100%

揭幕正常多50% 前年黃大仙對駿其揭幕都過千

我都想知點入會

老師係時間喺面書辣下火頭

陣間full house就搵binc勤binc

足總同呢到啲人打對台咁kim實續約了

狗志會出黎柒架喇

叫佢睇住票房

5pics引人入去屌佢

今次揭幕戰有無三千人入場

true
其實以往兩年做法好d
傑東首回合放季中 (11/12月左右)
次回合放季尾/煞科

編賽程跟實力編既咩

比我就會跟票房編既

公平計應該抽簽
不過香港球場係康文署既
抽黎哂氣

你估真係random咩
連續兩年都傑東煞科戰
唔通真係冇諗過打到最後一場先分勝負

睇垃王solo

垃王撚狗腳法

聽日去天水圍睇

仲有我睇到之前兩三季賽程係有花心思盡量遷就亞洲賽代表
例如單數港超隊伍既年份, 亞洲賽代表亞冠/亞協比賽前有得輪空

除非足總整返段片promote 下兩隊既恩怨情仇，搞下氣氛，否則好難扯紅旗

26/2 星期一 8pm 傑志對畜力

是但啦

抽唔抽都wfc㗎啦

杯葛
其實係嚟緊嗰年大部分時間都唔會喺香港

Philip Lee
我唔覺得呢個係一個訪問，其實係同班老友記者吹水，夾雜咗好多粗口及不文字句，估唔到呢位兄弟偷攝技術有咁叻水準，全部一文不漏俾佢攝哂落嚟，還好兄弟幫手過濾咗之後，將啲不問之語delete晒。

文匯報又維穩

足總盃 青英盃決賽 香港大球場

True

杯到變番雙料娛樂就爽死

發覺第一週賽程同上季煞科幾一樣
東vs傑
飛馬vs南區
港菁vs大埔

南華專出人才 又地產 又投資顧問

[🙏🏼緊急集氣]

本會球迷Nicholas於澳洲墨爾本學習駕駛小型飛機時失事，他與飛行導師均受重傷，情況危殆。

傑志希望Nicholas可渡過難關，早日康復並重返球場與我們並肩作戰。

#PrayForNicholas
#WeAreKitchee

澳洲學駕小型飛機失事 港男命危

祝福渡過難關，重返球場❤️❤️

全香港有>99%人口一直都杯葛緊港超

隊冧東方

聽晚7點35 法叔有場波，之後十點戴偉浚首場英甲

開league左一個月,畜力先第一場主場

俾佢地養精蓄銳

留意

足總真識玩，明知畜力冇人睇
特登擺第1場係元朗
首場主場 身為元朗迷又無理由唔捧場
足總 你好yeah

畜力首場波放其他隊主場咪一樣被人屌
如果攞係畜力主場燕子岡一樣被香港球迷屌，要人首場走上支那睇波

根本畜力就唔應該係港超出現

第一場應該比佢地打垃立隊

波總叻仔知 我朗 入場人數有保證

出左賽程？

yes

巴打們 到左天業路未

流浪 深水埗
尖隊 青衣
理文 將軍澳

燕巢係收人民幣定港紙 ？

仲以為兩隊共用青衣

將軍澳係咪唔俾打氣，打鼓

燕子崗好似唔收入場費
會派飛俾球會

有冇專車接送

唔知，畜力除咗派飛乜都冇講過

新年睇D 正式比賽, 好過睇D 友賽
至少氣氛好D

最好有20雞遊玩團
包來回大巴 + 一晚5星級酒店連夜晚自助餐 + 一張波飛

元朗入波。

有無迷尖一齊打氣

首個英文小傑仔website

會員 古基 上花生台
陣間聽下先

who

花生台豬sir個節目狗也不屌

don't 慌 噓噓噓
柒到唔敢睇

點都好過老撚塗個大君伐先
仲有救生員都係垃圾嚟

咁門口路人甲路過想睇呢

你會令人以為係我

上面實可以直接買嘅
畜力自己有球迷㗎嘛

東 1:1 朗

以大陸政策, 其實好有可能會方買完再派

香港球隊作客廣州小心d
中國球隊真係多古惑野

個名好外國小學雞童黨feel

呢個page唔係你開㗎咩

好人好姐點解咁得閒去睇花生台？嫌時間太多？

花生台>>>>>>熱時

How about my台

點解出面post啲人講咗咁多次都未明𠗕仔係可以踢港隊嘅原因

繼昨日於熱身賽2:0擊敗夢想FC後，教練團今日讓球員輪換上陣保持狀態，正選陣容分別為門將葉鴻輝、李嘉華、曹泰根、吳偉超、謝敏榮、茹子楠、迪高、陳肇鈞、鄭璟昊、勞高及林學曦。

佢唔係有香港passport咩

Exactly...但好多人淨係話'佢唔係攞bc咩'

佢有兩本passport 嘛，有英國passport可以令佢唔需要工作證都可以喺英國踢波，而佢又有香港passport，所以佢可以踢港隊。

其實佢可以代表英格蘭同香港

警號入波

智力問題

中共洗腦太勁

愉園體育會 Happy Valley AA
19 mins ·

17/18球季新加入戰力

距離新一個球季尚有一個月左右，此刻愉園已經完成基本組軍，除了保留了去年的常規陣容外，亦在多個重點位置作出補充，務求以更強戰鬥力爭奪升班資格。

為了解決表現穩定度未如理想的問題，球隊已經從應屆甲組聯賽冠軍晨曦羅致了後衛馬文俊（41）、中場譚志傑（30）、王景華（31）、前鋒汪雙財（23）4位富經驗的球員。其中王景華及馬文俊在14/15球季助黃大仙征戰超聯，整體表現備受好評。

除了四位經驗豐富的球員之外，球隊亦從甲組晉峰簽入了中場廖億誠（22），這位五人足球香港代表隊主力之一，早以上盛技術聞名於本地球壇。在甲組努力多年的門將余嘉瑋（21）今季亦回歸愉園，準備與楊立威一爭長短。另外，21歲的自由身新力軍區鍵肇亦在本季的30人大軍名單當中。

以前港甲就係咁編

我覺得最屌o既係社區盃唔擺第一場

魚丸乙組大搞

元朗踢成點
我瞓過龍10點先醒

無得support垃王

咁搞法，呢到啲巴打之前話自組球會都幾難砌上去

唯有開季入場睇

季前熱身賽 Vs元朗 即時更新
東方龍獅足球隊周五（8月4日）早上與元朗進行第2場季前熱身賽，兩軍於第一節打成1:1平手。
繼昨日於熱身賽2:0擊敗夢想FC後，教練團今日讓球員輪換上陣保持狀態，正選陣容分別為門將葉鴻輝、李嘉華、曹泰根、吳偉超、謝敏榮、茹子楠、迪高、陳肇鈞、鄭璟昊、勞高及林學曦。
東方龍獅於開賽中段先被對手一次反擊突破防線失守落後0:1, 球隊其後站穩陣腳，於完第一節前於禁區邊獲得一次罰球機會，勞高主射雖被對手門將拍出，仍有鄭璟昊門前補射追成1:1。

唔好同我話反擊就係我一個舞哂成條後防

阿井今季踢右翼？？

貝利青年隊主教練賴恩傑特指，戴偉浚去年一來到球隊便希望將他提升至一隊，全因他的決心和技術皆比其他人強。值得一提的是，他對過去兩名香港學徒林樂勤和謝家榮印象深刻，他特別提到謝家榮當時已和一隊訓練，如非沒有工作證，球會其實是想留下他。

😭😭😭

😢😢😢😦

可能而家打英甲既有佢份添

😞😞😞

港超fb出咗賽程
洩機褲前日明明話下個禮拜先公佈
係咪因為流出咗唯有提早公佈

佢哋有心可能比乙有佢份忝

理文英文叫Warriors?

又要有人搭路，又要自費去試腳。
好難。唔係個個都歐沖咁有錢

其實做球員agent要有咩條件，駛唔駛考牌？

有父母support 好緊要。同埋要揾個好agent

歐沖都係有人搭路先有得去
而比利時好似都有唔少黑人球員試腳 冇人搭路可能唔太理你

以為叫lee man

how about Jordan仔？
番到嚟香港反而係林樂勤多機會過謝家榮

可能戴偉浚仲高過林樂勤一兩班波

有啲國家要登記

將軍澳勇士

始終龍門要上位難過場區球員嘅。
希望佢今季可以有得踢

返到嚟香港爭輸俾肥邱，代表咩

關係就是一切

代表肥邱有bc嘅話應該踢緊英超

肥邱>英甲
如果肥邱唔去做海關，而家至少打緊英冠

南區fb有個台灣球迷留言話會入場睇week 1南區對飛馬

住台灣既南區球迷

林樂勤一返黎港超就當新晉左閘黃子浩狗咁撚
Tsun Dai起碼有中超正選質素, 踢港隊一定無問題
反而林樂勤要盡快增強身體質素, 唔係好難再進一步

用字準確啲，台灣人

jordan好似好細粒

official facebook都係叫lee man
可能warriors係會籍名?

幾個月前小西灣南區對畜力場波有個台灣佬聊我講港超野，唔通係佢

仲細 好難周身肌肉既

睇wiki 原來jordan tsundai一樣高

菁英盃今季將改制，將10支港超聯球隊將分成兩組作單循環比賽，每組頭兩名出線晉身準決賽

足總盃冠軍為聯賽冠軍外的另一亞洲球會賽代表

Door son 3節都無得踢
心都涼晒

抵

幾比幾
我有咩入波

足總份稿真係笑死人

所以咪話呢D 大戰擺社區盃, 開季前一星期踢最好!

又可以比大睇版, 輸贏又唔影響個局面, 又炒起到話題

咁呢三屆榜尾係咪有降班先

岩岩嗰屆有

理文用個咁遠o既場

用將軍澳點不如用我谷

大埔同黃大仙

一如以往 升降制都係亂鳩黎

香港joke 球

1比1
垃王 策動入波
雲佬助攻

古基太多懶音定鄉音, 不了

同埋要改善埋門質素

撐!

加山最強

個腔調成個陳雲咁撚樣

南華由甲組降乙組, 而魚丸又升甲組, 咁咪無得相遇.......

揭幕戰不嬲多啲人睇 諗諗下擺揭幕戰應該會多人睇過季中 球迷又餓左波咁耐

魚丸上季已經定咗個目標係升上港超，好似係

足總自嘲

咪係!

WE ARE 我谷!

禮拜五有啲人未收工或者趕唔到喔
周五晚一般都少人啲

策動再入埋波

10點去旺角場門口排隊兼造勢有冇人跟

唔知幾時公布埋甲組賽程呢？
想睇南支那同叫官生坐底

who door son

門仔

5月7日old news

//愉園今季獲國體動力董事長陳志實擔任足主，同時與車路士足球學校(香港)合作，獲該校安排1999年梯隊的小港腳及教練鮑家耀、陸冠邦等披上愉園球衣出戰丙組，並由岑國培擔任球隊主教練，陳志實相信陣中小將未來隨球隊踢乙組甚至升上甲組後，有能力成為核心，他說球隊目標是「三年升上港超」：「一年上一個台階，目前已成功升上乙組，希望明年升甲組、後年上超聯。」//

有 請假去

但感覺jordan身型有d單薄, 似技術型球員
可以練大隻d

港超WFC 甲組有賽程未

true, 龍門少d用新人，怕新人龍犯錯失波
但下季係夢想fc應該成日有得出

條友夠膽做得呢的野，佢應該離開球圈好耐
犯毒重罪，如無意外判去貪曾個倉

上季東方對大埔都有二千幾

變種異形，港式鳩斬＋冰島鳩斬 =泡菜金鳩斬 ver. 2.0

進化

日本聯賽杯係一組七隊
亞冠球隊直入八強

咁都有得diu 第一場唔可以係大戰？

咪臭系

元朗先憑劉浩霖門前一射領先一球

2:1?

兩隊都鳩斬波，打速度打身裁，唔可以一概而論
反而唔講西班牙，冰島對南美波，智利、墨西哥、....組織波，隨時比果的小矮人扭死

會唔會10點半踢到家陣
先憑呀 即係第一球喇

一比一

1:1呀 元朗入先咪先憑

我霖

好波

膠左

隻狗好得意

今日元朗足球隊於天業運動場與東方龍獅足球隊進行友賽，元朗先憑劉浩霖門前一射領先一球，及後東方追回一球，友賽最終和氣收場以1:1完場👏🏼
冀望雙方球隊開季後一切順利，百戰百勝🏆

呢個做咩撚野 邊個打架

大家一齊嬴，super！

元朗vs東方 季前熱身賽精華

嗰條球千仞原來吹到話自己識得林作㗎

絕對適合佢啦，
中村以前打公民時，見佢比的波都幾靚，同踼波幾跟球隊節奏

香港唔係冇技術形球員，但都要個教練肯用先得架，同埋廢金識鬼用戰術

講真，香港嘅球員水平，如果打同級或以上球隊唔9斬一定會死得好慘

8:20笑撚左

香港球員細個已經踢開鳩斬足球

青年聯賽好有好多隊都係擺跑狗踢正前鋒，後面有波就一野斬再鬥跑

金井

今季元朗既反擊不得了

垃王

我幾時都一召喚就出黎

Lemon Shoma Doi:
2018 ACL Group stage
Matchday 1 12–14 February 2018
Matchday 2 19–21 February 2018
Matchday 3 5–7 March 2018
Matchday 4 12–14 March 2018
Matchday 5 2–4 April 2018
Matchday 6 16–18 April 2018

Assume抽簽規則同今年一樣(2015, 2016都一樣)。
傑志會50%入E組 50%好似今年東方咁入G組。

中國4會係外圍賽最後一圈主場對澳洲3(布里斯班獅吼）。
日本4會係外圍賽最後一圈主場對泰國3同大馬代按之間勝方。
假設中國4同日本4外圍賽都成功晉級。

E組會係
MD1 客 對中國4
MD2 主 對韓國1
MD3 客 對日本4
MD4 主 對日本4
MD5 主 對中國4
MD6 客 對韓國1

G組會係
MD1 客 對中國1
MD2 主 對日本3
MD3 主 對韓國2
MD4 客 對韓國2
MD5 主 對中國1
MD6 客 對日本3

潛在對手分析:
中國:
中國1: 聯賽已經由恒大同上港兩隊帶出左,所以中國1如無意外會係呢兩隊其中一隊。
中國4: 中國4變數暫時較大, 中超第三名競爭好激烈,天津權健同山東魯能都機會均等, 後面嘅北京國安，富力同河北華夏幸福就機會低少少, 但因為而家中國足協盃打到四強,如果上港/恒大拎足協盃冠軍, 咁中國4就會係中超第四名。

韓國:
韓國1: 韓職榜首嘅全北24輪過後已經將榜首嘅領先優勢擴大到7分,雖然聯賽仲有14輪,但睇個勢今年都會係全北拎冠軍,換言之韓國1好大機會係2016亞冠冠軍,2017亞冠被禁賽嘅全北。
韓國2: 由於全北已經係韓足盃出局,所以韓足盃冠軍應該會成為韓國2,個賽事已經打到8強,暫時都吹大冷風,強隊只係剩返水原同蔚山,其餘都係中下遊,仲有兩隊k2,一隊k3,如無意外韓國2都離唔開水原同蔚山。

日本:
好亂,要分析下先。

傑志入E組MD3要作客遠征加7日內踢3場波
如果聯賽唔改期簡直係魔鬼賽程

btw法國聯賽賽程編排冇預到東方會入到亞冠分組賽

過去2個港超球季在黃大仙、標準灝天往往憑一己之力入球的巴西前鋒艾華頓，今夏轉會元朗後迅速融入球隊的反擊踢法，今晨在元朗1：1與東方龍獅打和的熱身賽中表現搶鏡，策動了球隊開紀錄的入球，而建功的元朗中場劉浩霖就表示，艾華頓加入後球隊反擊更直接及快速，實力不會比去季遜色。前東昇外援祖連奴目前正在元朗試腳，今仗也有披甲。

元朗外援艾華頓(中) 本網記者攝

擅於變速及盤扭的艾華頓，今晨在熱身賽給予東方龍獅防線一定壓力，既有「以一敵二」應付曹泰根及吳偉超之下仍能射門的場面，也試過盤球直搗對方後場引得3名敵衛防守，元朗開紀錄的入球就來自一次反擊由其傳予雲迪奴域，後者第一時間送到球門前由劉浩霖射入。

劉浩霖 本網記者攝

劉浩霖與東方龍獅謝敏榮爭球 本網記者攝

在去季賽事，劉浩霖在元朗反擊時往往突入最前線去埋門，他說球隊今季以艾華頓在鋒線掛帥反擊踢法更直接：「對手顧忌艾華頓的速度與技術，注意力都放到他身上，於是其他隊友有更多空間入楔。相比去季，己隊如今進攻速度更快、更有經驗，所以反擊有效、到位，實力不比去季差。」

艾華頓以一敵三 本網記者攝

艾華頓就未有居功，只稱是依循主帥曾昭達指示作賽，並且實踐訓練時準備過的走位方式，他說與雲迪奴域合作感覺甚佳：「雲迪奴域都是靈活及有技術的球員，我相信與他可以成為好拍檔，經過2、3星期練習後，我們已開始嘗試多做小組配合。」

祖連奴(右)為元朗上陣 本網記者攝

曾昭達喜見艾華頓融入球隊進度勝預期，他說：「艾華頓為球隊帶來新進攻元素，寄望球隊的反擊戰術今季在對強隊時有收穫。球隊今仗場上表現比想像好，但我們不能自滿，因為各隊今季實力都更加好，而我們只是比去季強了少許。」

垃王終於有飛機文

得upower有

祖連奴每季都去垃立到比佢雞

東昇個祖連奴唔係流浪個莊尼亞咩?
好亂呀媽……

希望我燈!

太廢

2邊都有人入錯線je 走位問題
都幾on9

係咪準備8000蚊一個月再教波

大家都知咩事啦，過到第二圈已經好叻

有冇東方潛在對手分析

叫班細嘅學下冰島根拿臣同掟界外球仲好啦

洗唔洗咁和諧

我朗 靠晒垃王啦

有冇東方潛在對手分析[/quote]
V League帶緊頭嗰隊好似未打過亞洲賽

一切順利都叫講得過 百戰百勝就...

盡做

護級成功與否 都睇你

V League帶緊頭嗰隊好似未打過亞洲賽[/quote]
清化 岩岩睇左wiki真係未打過

我驚佢係主場對越南野都過唔到

yes
祖連奴(莊尼亞)已經被標準流浪棄用，目前正在九巴元朗試訓中

應該都係越南冠軍

V League帶緊頭嗰隊好似未打過亞洲賽[/quote]

東方會係2018年1月23日出戰亞冠盃外圍賽第二圈
主場對越南1（可能對手：清化FC)
越南1：16輪聯賽過後清化FC已經領先次席河內FC 5分。聯賽尚餘10輪，相信2009年成立嘅清化FC首奪聯賽機會甚高。

如東方係外圍賽第二圈勝出，將會係2018年1月30日出戰亞冠盃附加賽圈
作客對韓國4（可能對手：水原/蔚山/濟州）
韓國4：韓職第二到四位分數極為接近，分別為蔚山，水原和濟州。三隊已落後榜首全北7-10分，亦與第五位首爾有一段距離。如韓足盃冠軍由水原或蔚山奪得，韓職殿軍將成為韓國4，否則韓職季軍將會是韓國4。

如東方勝出附加賽圈將取代韓國4晉級亞冠分組賽。

分組賽對手分析入左先講喇
（入左嘅時候分組賽都已經抽哂簽唔使分析喇）

東方會係2018年1月23日出戰亞冠盃外圍賽第二圈
主場對越南1（可能對手：清化FC)
越南1：16輪聯賽過後清化FC已經領先次席河內FC 5分。聯賽尚餘10輪，相信2009年成立嘅清化FC首奪聯賽機會甚高。

如東方係外圍賽第二圈勝出，將會係2018年1月30日出戰亞冠盃附加賽圈
作客對韓國4（可能對手：水原/蔚山/濟州）
韓國4：韓職第二到四位分數極為接近，分別為蔚山，水原和濟州。三隊已落後榜首全北7-10分，亦與第五位首爾有一段距離。如韓足盃冠軍由水原或蔚山奪得，韓職殿軍將成為韓國4，否則韓職季軍將會是韓國4。

如東方勝出附加賽圈將取代韓國4晉級亞冠分組賽。

分組賽對手分析入左先講喇
（入左嘅時候分組賽都已經抽哂簽唔使分析喇）[/quote]
清化有咩野人

垃圾波都有人介紹

飛馬泰國熱身賽程

JL Chiangmai United（T4聯賽）、Lamphun Warrior（T3聯賽）、Chiangmai FC（T2聯賽）

波樂無窮提到
夢想fc 會同泰國u21友賽

元朗啲波好爽好快

去季最後一場的傷痛，就讓我們在新球季首役徹底奉還！
今季港超揭幕戰將在8月25日晚上8時上演，東方龍獅將於旺角大球場作客傑志。
至於2017/2018年港超聯賽及社區盃賽程如下：
2017年
25/8(五) 20:00 客Vs傑志 旺角大球場
9/9(六) 20:00 主Vs和富大埔 旺角大球場
15/9(五) 20:00 客Vs理文 將軍澳運動場
23/9(六) 17:30 社區盃 Vs傑志 旺角大球場
30/9(六)17:30 客Vs香港飛馬 香港大球場
15/10(六) 17:30 主Vs夢想FC 旺角大球場
5/11(日) 17:30 客Vs元朗 元朗大球場
17/11(五) 20:00 主Vs冠忠南區 旺角大球場
9/12(六)14:30 客Vs R&F富力 廣州燕子崗足球場
2018年
13/1(六) 17:30 主Vs標準流浪 旺角大球場
18/1(四) 20:00 主Vs傑志 旺角大球場
4/2(日) 17:30 主Vs元朗 旺角大球場
24/2(六)17:30 主Vs香港飛馬 旺角大球場
4/3(日) 17:30 客Vs夢想FC 青衣運動場
9/3 (五) 20:00 主Vs R&F富力 旺角大球場
2/4 (一) 14:30 客Vs 和富大埔 大埔運動場
14/4(六) 17:30 主Vs理文 旺角大球場
1/5(二) 14:30 客Vs標準流浪 深水埗運動場
13/5(日) 14:30 客Vs 冠忠南區 香港仔運動場

2017/18 HKPL and Community Cup Fixtures
2017
25/8(Fri) 20:00 Away Vs Kitchee Mong Kok Stadium
9/9(Sat) 20:00 Home Vs Tai Po Mong Kok Stadium
15/9(Fri) 20:00 Away Vs Lee Man Tseung Kwan O Sports Ground
23/9(Sat) 17:30 Community Cup Vs Kitchee Mong Kok Stadium
30/9(Sat)17:30 Away Vs Hong Kong Pegasus Hong Kong Stadium
15/10(Sat) 17:30 Home Vs Dreams FC Mong Kok Stadium
5/11(Sun) 17:30 Away Vs Yuen Long Yuen Long Stadium
17/11(Fri) 20:00 Home Vs Kwoon Chung Southern Mong Kok Stadium
9/12(Sat )14:30 Away Vs R&F Yanzigang Stadium, Guangzhou
2018
13/1(Sat) 17:30 Home Vs Rangers Mong Kok Stadium
18/1(Thru) 20:00 Home Vs Kitchee Mong Kok Stadium
4/2(Sun) 17:30 Home Vs Yuen Long Mong Kok Stadium
24/2(Sat)17:30 Home Vs Hong Kong Pegasus Mong Kok Stadium
4/3(Sun) 17:30 Away Vs Dreams FC Tsing Yi Sports Ground
9/3 (Fri) 20:00 Home Vs R&F Mong Kok Stadium
2/4 (Mon) 14:30 Away Vs Tai Po Tai Po Sports Ground
14/4(Sat) 17:30 Home Vs Lee Man Mong Kok Stadium
1/5(Tue) 14:30 Away Vs Rangers Sham Shui Po Sports Ground
13/5(Sun) 14:30 Away Vs Kwoon Chung Southern Aberdeen Sports Ground

#EasternLongLions #HKPL #團結一心

乜東方上季最後一場唔係季後附加賽對南區咩
傑志都冇份踢

好大怨氣

琴晚係邊個會然post

社區盃聯賽連續2場東方傑志
咁排真係好咩...

係咪因為我

可惜葉頌朗 間中都係拖波

知你勁啦

玩爛哂港超唯一既「大戰」

被清算了

傑志對東方係揭幕戰一早知啦屌

原來佢就係carman

葉頌朗不嬲係唔夠快同跑得慢
佢又唔係放長波準果種, 純粹做基本駁腳
始終香港中場球員選擇唔多, 唔用佢仲可以用邊個

u are right
香港中場球員 識駁腳 已經叫ok
唔期望做到 林10咁

甲組凱景體育會主席：馮凱文
郭庭謙、杜瑋鴻、陳卓光去左甲組凱景

av

really?

其實講緊who

有冇圖

元朗師奶

少女佢唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過

次循環東方對傑志放咗係星期四晚上(非假日/假日前夕)踢

今季輸左又有得賴

做乜尻 係咪要就d乜

三個契仔真係契爺去邊佢地就去邊

睇你嘅南華東昇喇

忘年戀

甲組刀吾睇

太高質唔岩佢

傑志最後一場對元朗
代表d乜? 大家自己諗下

足總知道既 比大家多!
所以 今季好有可能係傑元之爭!

最後一場流浪對尖fc

因為東方 1月23（二）要打亞冠附，
所以提早左 1月18（四）踢東傑戰。

重奪失落四季港甲冠軍

咁做乜呢週要擺東傑

其實可能成個賽程都係康民署決定

流浪對尖fc先係爭冠

鈍llm

sure la

FB 有人話澳洲意外個傑迷走咗
Rip😭